好焗

屌你老母

師兄 好地地點解要屌人老母...

點睇我條底褲已經熱到濕晒

銅心

屌你再屌埋你老母

底褲，代表正能量；濕晒，代表童心

個bra都濕曬

🍌🍼

巴打好多大壓力喎 駛唔駛傾訴下

你冇鳩

無人鐘意戴bra

想聽

喂啊

你無撚用

著草咗？。？

好似前排有上水 話用其他角色搞社運

我大把撚用

客氣問下 並唔係真係想知🤣😓

被騙了

好撚cute...
好想要...

真係得意過傑克好多

阿洪都幾正 個樣on99咁